其實啲女真係唔好成日話第二啲單身既仔點點點正啦

啲女成日話第二啲仔點點點正
又話人地大隻又話人地型乜乜柒柒
唔駛陪你行街買衫睇戲嗰陣我一個禮拜起碼gym4日啦
駛而家一個禮拜做得嗰一兩次仲要每次驚死你等得耐做一陣就走？
以前話哂都都叫有啲腹肌咁
而家每次食飯都食唔哂叫我清埋佢
仲成日夜晚陪你食甜品想唔肥都幾難啦
又唔知自己大洗到仆街
如果唔係要洗咁多錢係你到我大把錢用係自己到啦
著到成個Gdragon咁都仲得啊型型型
又成日唔願訓要我同你講電話
以前每晚我大覺訓幾撚爽
而家晚晚冇2,3點都冇得訓咁就緊係冇精神啦
冇精神個人就自然殘啦
其實講到咁多
都係想你明我未同你拍拖嗰陣多咁多時間同錢緊係可以keep得自己靚靚仔仔啦
嗰啲單身既仔都一樣乍嘛
所以唔係我唔正啦
係我犧牲左自己好多野黎為左氹你開心
先冇以前咁正乍
你唔好一日係到讚其他人啦

有女

講到明想要個有錢唔駛點返工仲要瘋狂做gym嘅男人啦仲問

唔係啲女
係係條女

係你條女

我就唔信得我條女咁
就係成日聽啲女仔fd都話鳩自己條仔
先上黎順手發洩下

港女最大犧牲就係得個閪
然後會持住個閪就要乜要物
當你比唔到而人地又有既
個閪就比人架啦

扑野好似得啲仔爽咁
佢冇份爽既

你廢啫
男人老狗俾條女食住

你咁講就知你冇女

自己廢就話人冇女
goodest logic

得啦你最勁啦

呢個又係咩logic?

真係鍾意一條女就會對佢講既野敏感在乎架啦
每個人都係咁架啦

樓主食唔著條女你做幾多野都有位俾人入
真係鐘意你嘅人自然識欣賞你
你肥咗佢會話你得意
利申：有女